今晚應該普天同慶

唔好俾班廢老影響心情